近排究竟有咩戲係好睇？

好似冇乜邊套值得入場咁

登月第一人

屍殺片場

女皇撞到正

<非同凡響>
講香港特殊教育問題
感動程度不下於五個小孩
個人覺得今年最佳港片之一

星夢情深

First Man 同 Searching

A star is born
Bohemian rhapsody
非同凡響

最近睇咗呢3套，都唔錯

Searching

Bohemian rhapsody

無雙
a star is born
屍殺片場（好好笑）
個人覺得hunter killer 都好睇 但就見人見智

好多都垃圾